FBI解密證實Tesla係外星人冇人講？

據《新唐人》報導，近期FBI公佈一份代號為「Nikola Tesla Part03 of03」的解密文件，這是關於解密特斯拉的第三份文件，一共64頁，但部分內容因不明原因被塗黑無法辨識。

可信度有幾高？

朗拿度都有人話係外星人啦

金星人

其實我都係外星人

正

有無link?
研究下先

Google [Nikola Tesla Part03 of03]直接有

got it

係都唔定
天文學家推斷唔知幾多億年前
金星環境同地球差唔多
又傳影到金字塔
話唔定金星人文明入咗金星地底繼續生存

有問題？Tesla的確係1856年出世

怪唔之得升咁多

Tesla 都係人

不過佢做到啲人做唔到嘅嘢

你都啱 不過後台可能收埋唔知幾多資料同證據味解密

地球暫時無一個人，可以擁有咁多發明

係真既話地球應該一早有技術發明到容易穿梭太空惑星既機體

你知唔知，t生死個時比美國政府拎哂全部發明

外星人都比愛迪生玩殘

咁愛迪生咪即係美國政府特務，要整死佢？

so what
我意思係如果佢地咁耐之前係知道外星人咁頻繁過黎探訪
就一定唔只tesla 一個 而有好多其他人同埋一早就有好多技術上交流 至少有個概念 但至今仍係循步漸進緊自行開發
比政府充公一個天才既野好正常姐 唔覺得有咩咁神秘 最直接原因係唔想研發技術外流比第二d國家搶走

可能係另一派別既外星人

Tesla d親戚可摸耳打9支娜先

外星人又唔一定有特異功能嘅
可能係智慧高過地球人幾倍
金星同地球嘅資源又唔同

有技術，但無材料